有CHING同我一樣好擔心D 489一野玄冥神拳咁打落柔里寶寶到?

要求禁止489HI5

我依家淨係擔心連飛都搶唔到

我UNCLE係入面做

幫我拎兩張ok?
最多畀你(太露骨唔講)

我無飛都照入去打殘班反柔狗

有無柔里護衛隊可以讓張飛比我
好想入去保護柔里

兩張?你有朋友?

同男朋友去睇

下==有男朋友就咪搞搞震啦

打都打你個反降狗先啦

我幻陰指打死牙降

我連登首席油黑
隻抽丫

認撚住我

插撚死你個淫0

插都插導清呢個陰陽屎忽鬼先啦

唔想整污糟自己條撚

我會保護柔理b